<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title>Uma Vida Sem Roteiro</title>
<year>2024</year>
<genre>Romance, Comédia, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pj5hCfVO1jbk9is7OHeiOUKqPnS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kB3XgQTMQGyddoQ5JGmbWT1vS7p.jpg</fanart>
<link>https://ia601509.us.archive.org/27/items/o-00000f/F-1060281.mkv</link>
<info>Amy e Max são um casal que viaja para um luxuoso resort no norte dos Estados Unidos. Amy gostaria de aproveitar mais tempo com seu noivo, mas Max passa a maior parte da semana trabalhando. Aproveitando o lugar sozinha, ela acaba fazendo uma inesperada amizade com um guia local.</info>
</item>

<item>
<title>A Obsessão de Celine</title>
<year>2024</year>
<genre>Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8Bh4De0bAzJV6giITfvuqJJBZJA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hlIq4fEopPo00ENY9OGdjXGRLH1.jpg</fanart>
<link>https://ia601509.us.archive.org/27/items/o-00000f/F-1243186.mkv</link>
<info>Caleb é casado com Celine, mas tem um caso com Fiona. Celine sonha em ter um filho, mas quando descobre a traição, resolve se separar. Agora, os amantes constroem uma vida juntos, mas Celine, obcecada em recuperar o que perdeu, decide lutar pelo que acredita ser seu por direito: o filho de Caleb, Brody.</info>
</item>

<item>
<title>Homem com H</title>
<year>2025</year>
<genre>Drama, Música</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/zT9L2ns4gDQUQvDeAVR14uldkI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bc1q95nh6vrusju7k683kv9c3m4duj6elddgpvv9zd.jpg</fanart>
<link>https://ia601509.us.archive.org/27/items/f-950387/F-1212121.mkv</link>
<info>Dono de uma voz inconfundível e de performances memoráveis, Ney Matogrosso morava com os pais e irmãos na pequena cidade de Bela Vista (MS). Os embates com o pai, que insistia que o menino “virasse homem”, levaram Ney a se afastar da família, antes de enveredar para a vida artística. Anos depois de sair de casa, em São Paulo, estreou como vocalista dos Secos e Molhados, dando início às performances históricas que o definiram como um dos maiores artistas brasileiros da atualidade.</info>
</item>


</items>
