<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item>
<title>SBT</title>
<year>2025</year>
<genre>Sinal aberto</genre>
<thumbnail>https://github.com/anonimo2027/Biblioteca-oficial/blob/main/TV%20ao%20Vivo/brasil/icon/sbt.png?raw=true</thumbnail>
<fanart>https://www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2022/06/iptv-lista-1920x1024.jpg.webp</fanart>
<link>https://send.now/ximtng9lvy5e</link>
<info>O Sistema Brasileiro de Televisão, mais famoso como SBT ao vivo, é uma das emissoras de TV mais reconhecidas e queridas do Brasil. Fundada por Silvio Santos em 1981, a rede se transformou em um dos principais esteios da TV brasileira, angariando uma audiência fiel ao longo dos anos.

O SBT ao vivo é famoso por sua grade variada, que contempla diferentes públicos e faixas etárias. Desde programas de diversão até jornalismo e transmissões esportivas, a emissora oferece uma diversidade de conteúdos que capturam os telespectadores por todo o país.

Um dos pontos fortes do canal de televisão é sua programação de diversão. Com uma combinação de novelas, séries, programas de palco, cômicos e reality shows, a emissora proporciona escolhas para todas as preferências. Novelas de sucesso, como “Chiquititas” e “Carrossel”, marcaram épocas, conquistando a simpatia do público infantojuvenil e de toda a família.

Adicionalmente, os programas de palco têm um papel emblemático no canal. A história de Silvio Santos, figura emblemática da televisão brasileira, se entrelaça com a história da emissora. O “Programa Silvio Santos”, famoso por suas brincadeiras, segmentos engraçados e interação com o público, continua popular.

O jornalismo é outra área relevante na emissora. A rede mantém os telespectadores atualizados com telejornais e programas especializados, proporcionando uma visão abrangente dos eventos atuais no Brasil e globalmente.

A cobertura de eventos esportivos também é uma característica marcante do canal. Transmitiu competições como o Campeonato Carioca e a Copa Libertadores da América, oferecendo aos entusiastas do esporte a oportunidade de assistir a jogos emocionantes.

A conexão com o público é um aspecto crucial do canal. A emissora investe em iniciativas interativas, como sorteios, concursos e engajamento nas redes sociais, estabelecendo uma ligação direta e próxima com sua audiência.</info>
</item>



</items>
