<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title>O Auto da Compadecida</title>
<year>2000</year>
<genre>Comédia, Drama, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xWCKF7hgOicb3A0XiY13SdlwRcn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/yLalJNnSwJJLZfRVV4xxkqIlY9K.jpg</fanart>
<link>https://ia601509.us.archive.org/27/items/f-40096/F-40096-HD.mp4$$lsname= ASSISTIR EM FULL HD</link>
<link>https://ia601509.us.archive.org/27/items/f-40096/F-40096-HD.mp4$$lsname= ASSISTIR EM SD</link>
<link>https://ia601509.us.archive.org/27/items/f-40096/F-40096.mkv$$lsname= ASSISTIR TRAILER</link>
<info>As aventuras dos nordestinos João Grilo, um sertanejo pobre e mentiroso, e Chicó, o mais covarde dos homens. Ambos lutam pelo pão de cada dia e atravessam por vários episódios enganando a todos do pequeno vilarejo de Taperoá, no sertão da Paraíba. A salvação da dupla acontece com a aparição da Nossa Senhora. Adaptação da obra de Ariano Suassuna.</info>
</item>

<item>
<title>Cidade de Deus</title>
<year>2002</year>
<genre>Drama, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gfnXixcGC060QcG6JPxN6AMdVsq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uvitbjFU4JqvMwIkMWHp69bmUzG.jpg</fanart>
<link>https://ia601509.us.archive.org/27/items/f-598/F-598-HD.mp4$$lsname= ASSISTIR EM FULL HD</link>
<link>https://ia601509.us.archive.org/27/items/f-598/F-598-HD.mp4$$lsname= ASSISTIR EM SD</link>
<link>https://ia601509.us.archive.org/27/items/f-598/F-598.mkv$$lsname= ASSISTIR TRAILER</link>
<info>Buscapé é um jovem morador da Cidade de Deus que cresce em meio à violência. Com medo de se tornar um bandido, enxerga na fotografia uma oportunidade de ter uma vida digna.</info>
</item>

<item>
<title>Tropa de Elite</title>
<year>2007</year>
<genre>Drama, Ação, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/atl4a9VFVP7JYvk4GeSgqhLOfjC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/huUgrGkCetYSkDl5fMvZCXCbFKl.jpg</fanart>
<link>https://ia601509.us.archive.org/27/items/f-7347/F-7347-HD.mp4$$lsname= ASSISTIR EM FULL HD</link>
<link>https://ia601509.us.archive.org/27/items/f-7347/F-7347-HD.mp4$$lsname= ASSISTIR EM SD</link>
<link>https://ia601509.us.archive.org/27/items/f-7347/F-7347.mkv$$lsname= ASSISTIR TRAILER</link>
<info>Rio de Janeiro, 1997. Nascimento, capitão da Tropa de Elite do Rio de Janeiro, é designado para chefiar uma das equipes que tem como missão "apaziguar" o Morro do Turano por um motivo que ele considera insensato. Mas ele tem que cumprir as ordens enquanto procura por um substituto. Sua mulher, Rosane, está no final da gravidez e todos os dias lhe pede para sair da linha de frente do batalhão. Pressionado, o capitão sente os efeitos do estresse.Neste clima, é chamado para mais uma emergência num morro. Em meio a um tiroteio em um baile funk, Nascimento e sua equipe têm que resgatar dois aspirantes a oficiais da PM: Neto e Matias. Ansiosos por entrar em ação e impressionados com a eficiência de seus salvadores, os dois se candidatam ao curso de formação da Tropa de Elite.</info>
</item>

<item>
<title>Tropa de Elite 2: O Inimigo Agora é Outro</title>
<year>2010</year>
<genre>Drama, Ação, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ldCCmRdBPk5FR13W975zXAM1dGi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tmowA51oykuOdiyqRCP0jGYU1mB.jpg</fanart>
<link>https://ia601509.us.archive.org/27/items/f-47931/F-47931-HD.mp4$$lsname= ASSISTIR EM FULL HD</link>
<link>https://ia601509.us.archive.org/27/items/f-47931/F-47931-HD.mp4$$lsname= ASSISTIR EM SD</link>
<link>https://ia601509.us.archive.org/27/items/f-47931/F-47931.mkv$$lsname= ASSISTIR TRAILER</link>
<info>O destino da cidade do Rio de Janeiro e de Nascimento se cruzam em "Tropa de Elite 2", quando suas obrigações de pai se chocam com as de policial. Mais maduro, estratégico e solitário, o agora Coronel Nascimento faz o bope crescer e coloca o tráfico de drogas de joelho. Isto apenas para descobrir que na segurança pública do Rio de Janeiro nada é o que parece. O sistema se reinventa e descobre como lucrar sem o intermédio do tráfico. Em perseguição ao caminho trilhado pelo sistema, Nascimento vai além dos limites do quartel, revelando as ligações das milícias com o Estado. E o preço por essa descoberta é alto: o inimigo agora é outro.</info>
</item>

<item>
<title>Central do Brasil</title>
<year>1998</year>
<genre>Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/qfyWFhUhqeNRU9HmCaBDAxVKRZ9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/x1P7W2KnVzTZgXICkcV7FEAUURB.jpg</fanart>
<link>https://ia601509.us.archive.org/27/items/f-666/F-666-HD.mp4$$lsname= ASSISTIR EM FULL HD</link>
<link>https://ia601509.us.archive.org/27/items/f-666/F-666-HD.mp4$$lsname= ASSISTIR EM SD</link>
<link>https://ia601509.us.archive.org/27/items/f-666/F-666.mkv$$lsname= ASSISTIR TRAILER</link>
<info>Dora escreve cartas para analfabetos na estação Central do Brasil. Uma das clientes de Dora é Ana, que vem escrever uma carta com o seu filho, Josué, um garoto de nove anos, que sonha encontrar o pai que nunca conheceu. Na saída da estação, Ana é atropelada e Josué fica abandonado. Mesmo a contragosto, Dora acaba acolhendo o menino e envolvendo-se com ele. Termina por levar Josué para o interior do Nordeste, à procura do pai. À medida em que vão entrando país adentro, esses dois personagens, tão diferentes, vão se aproximando... Começa então uma viagem fascinate ao coração do Brasil, à procura do pai desaparecido, e uma viagem profundamente emotiva ao coração de cada um dos personagens do filme.</info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


</items>
